\documentclass[letterpaper, 11pt]{article}
\usepackage[top = 1in, bottom = 1in, left = 1.25in, right = 1.25in]{geometry}
\usepackage{microtype}
\usepackage{titlesec}
\titleformat*{\section}{\bfseries}
\titleformat*{\subsection}{\itshape}
\titlespacing*{\section}{0pt}{16pt}{8pt}
\titlespacing*{\subsection}{0pt}{8pt}{8pt}
\usepackage[sc]{mathpazo}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage[onehalfspacing]{setspace}
\usepackage{graphicx}
\graphicspath{{./graphics/}}
\usepackage{float}
\usepackage[font = small, labelfont = bf, labelsep = period]{caption}
\captionsetup[table]{singlelinecheck = off}
\captionsetup[figure]{width = 0.9\linewidth}
\usepackage{booktabs}
\usepackage[flushleft]{threeparttable}
\usepackage{longtable}
\captionsetup[longtable]{skip = 0pt}
\setlength\LTleft{0pt}
\setlength\LTright{0pt}
\usepackage[flushleft]{threeparttablex}
\usepackage{array}
\newcolumntype{C}[1]{>{\centering\arraybackslash}p{#1}}
\usepackage[authordate, backend = biber, noibid, uniquename = false, doi = true]{biblatex-chicago}
\makeatletter
\AtEveryBibitem{
  \global\undef\bbx@lasthash}
\makeatother
\urlstyle{same}
\addbibresource{refs.bib}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
	pdftitle = {A title of a paper},
	pdfauthor = {Derek Ryan Strong},
	pdfstartview = {FitH},
	hidelinks
}

\begin{document}


\title{\Large A title of a paper}
\author{
	Derek Ryan Strong\thanks{
	Affiliation}
}
\date{\today}

\maketitle

\begin{abstract}

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ornare arcu dui vivamus arcu felis bibendum ut tristique et. Condimentum vitae sapien pellentesque habitant morbi tristique senectus. Scelerisque purus semper eget duis at tellus at. Mauris cursus mattis molestie a iaculis at erat pellentesque adipiscing. Maecenas pharetra convallis posuere morbi. Nam libero justo laoreet sit amet cursus sit. Egestas fringilla phasellus faucibus scelerisque eleifend donec. Cursus sit amet dictum sit amet justo. Amet justo donec enim diam vulputate ut pharetra sit.

\bigskip

\noindent \textbf{Keywords:} keyword1, keyword2

\end{abstract}

\newpage


\section{Introduction}

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ornare arcu dui vivamus arcu felis bibendum ut tristique et. Condimentum vitae sapien pellentesque habitant morbi tristique senectus. Scelerisque purus semper eget duis at tellus at. Mauris cursus mattis molestie a iaculis at erat pellentesque adipiscing. Maecenas pharetra convallis posuere morbi. Nam libero justo laoreet sit amet cursus sit. Egestas fringilla phasellus faucibus scelerisque eleifend donec. Cursus sit amet dictum sit amet justo. Amet justo donec enim diam vulputate ut pharetra sit.

Accumsan tortor posuere ac ut consequat semper viverra nam. Facilisi nullam vehicula ipsum a. Ante metus dictum at tempor. Pellentesque dignissim enim sit amet venenatis urna cursus. In arcu cursus euismod quis viverra nibh cras pulvinar mattis. Parturient montes nascetur ridiculus mus mauris vitae ultricies. Suspendisse ultrices gravida dictum fusce ut. Massa tincidunt dui ut ornare lectus. Consequat nisl vel pretium lectus quam id leo. Mollis nunc sed id semper. Tristique senectus et netus et malesuada fames. Gravida arcu ac tortor dignissim convallis aenean et tortor at. Enim nunc faucibus a pellentesque sit amet porttitor eget dolor.

Dictum sit amet justo donec enim diam vulputate ut pharetra. Nec ultrices dui sapien eget mi proin sed libero enim. Sed id semper risus in hendrerit gravida rutrum. Facilisis magna etiam tempor orci. Volutpat commodo sed egestas egestas fringilla phasellus. Aliquet risus feugiat in ante. Duis at consectetur lorem donec. Ac tortor dignissim convallis aenean et tortor. Gravida rutrum quisque non tellus orci. Duis tristique sollicitudin nibh sit. Cras ornare arcu dui vivamus arcu felis bibendum. Maecenas sed enim ut sem viverra aliquet. Fringilla est ullamcorper eget nulla facilisi etiam. Ac tortor dignissim convallis aenean et. Diam in arcu cursus euismod. Tristique et egestas quis ipsum. Mauris commodo quis imperdiet massa.

Tempor orci eu lobortis elementum nibh tellus. Quis blandit turpis cursus in hac. Luctus accumsan tortor posuere ac ut consequat. Cum sociis natoque penatibus et. Sit amet massa vitae tortor condimentum. Ut tellus elementum sagittis vitae et. Vel turpis nunc eget lorem dolor. Diam sollicitudin tempor id eu nisl nunc mi. Amet dictum sit amet justo donec enim. Urna condimentum mattis pellentesque id nibh tortor id aliquet. Ut morbi tincidunt augue interdum velit euismod in pellentesque. Rutrum tellus pellentesque eu tincidunt tortor aliquam. Ultrices in iaculis nunc sed. Lorem mollis aliquam ut porttitor leo a diam sollicitudin tempor. Feugiat nibh sed pulvinar proin. Enim blandit volutpat maecenas volutpat blandit aliquam etiam erat. Condimentum id venenatis a condimentum vitae sapien pellentesque. Pellentesque id nibh tortor id.

Sodales neque sodales ut etiam sit amet. Commodo quis imperdiet massa tincidunt nunc. Sed nisi lacus sed viverra tellus in hac. Pharetra sit amet aliquam id diam maecenas. Volutpat maecenas volutpat blandit aliquam etiam erat velit scelerisque in. Risus pretium quam vulputate dignissim suspendisse. Interdum velit laoreet id donec. Venenatis lectus magna fringilla urna porttitor. Vestibulum rhoncus est pellentesque elit ullamcorper dignissim cras. Platea dictumst vestibulum rhoncus est pellentesque elit. Scelerisque eleifend donec pretium vulputate sapien. Nulla porttitor massa id neque aliquam. Tortor aliquam nulla facilisi cras fermentum odio eu. Quis blandit turpis cursus in hac habitasse platea dictumst quisque. Nibh tellus molestie nunc non blandit. Faucibus purus in massa tempor nec feugiat nisl pretium.


\section{Conclusion}

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ornare arcu dui vivamus arcu felis bibendum ut tristique et. Condimentum vitae sapien pellentesque habitant morbi tristique senectus. Scelerisque purus semper eget duis at tellus at. Mauris cursus mattis molestie a iaculis at erat pellentesque adipiscing. Maecenas pharetra convallis posuere morbi. Nam libero justo laoreet sit amet cursus sit. Egestas fringilla phasellus faucibus scelerisque eleifend donec. Cursus sit amet dictum sit amet justo. Amet justo donec enim diam vulputate ut pharetra sit.

Accumsan tortor posuere ac ut consequat semper viverra nam. Facilisi nullam vehicula ipsum a. Ante metus dictum at tempor. Pellentesque dignissim enim sit amet venenatis urna cursus. In arcu cursus euismod quis viverra nibh cras pulvinar mattis. Parturient montes nascetur ridiculus mus mauris vitae ultricies. Suspendisse ultrices gravida dictum fusce ut. Massa tincidunt dui ut ornare lectus. Consequat nisl vel pretium lectus quam id leo. Mollis nunc sed id semper. Tristique senectus et netus et malesuada fames. Gravida arcu ac tortor dignissim convallis aenean et tortor at. Enim nunc faucibus a pellentesque sit amet porttitor eget dolor.

Dictum sit amet justo donec enim diam vulputate ut pharetra. Nec ultrices dui sapien eget mi proin sed libero enim. Sed id semper risus in hendrerit gravida rutrum. Facilisis magna etiam tempor orci. Volutpat commodo sed egestas egestas fringilla phasellus. Aliquet risus feugiat in ante. Duis at consectetur lorem donec. Ac tortor dignissim convallis aenean et tortor. Gravida rutrum quisque non tellus orci. Duis tristique sollicitudin nibh sit. Cras ornare arcu dui vivamus arcu felis bibendum. Maecenas sed enim ut sem viverra aliquet. Fringilla est ullamcorper eget nulla facilisi etiam. Ac tortor dignissim convallis aenean et. Diam in arcu cursus euismod. Tristique et egestas quis ipsum. Mauris commodo quis imperdiet massa.

Tempor orci eu lobortis elementum nibh tellus. Quis blandit turpis cursus in hac. Luctus accumsan tortor posuere ac ut consequat. Cum sociis natoque penatibus et. Sit amet massa vitae tortor condimentum. Ut tellus elementum sagittis vitae et. Vel turpis nunc eget lorem dolor. Diam sollicitudin tempor id eu nisl nunc mi. Amet dictum sit amet justo donec enim. Urna condimentum mattis pellentesque id nibh tortor id aliquet. Ut morbi tincidunt augue interdum velit euismod in pellentesque. Rutrum tellus pellentesque eu tincidunt tortor aliquam. Ultrices in iaculis nunc sed. Lorem mollis aliquam ut porttitor leo a diam sollicitudin tempor. Feugiat nibh sed pulvinar proin. Enim blandit volutpat maecenas volutpat blandit aliquam etiam erat. Condimentum id venenatis a condimentum vitae sapien pellentesque. Pellentesque id nibh tortor id.

Sodales neque sodales ut etiam sit amet. Commodo quis imperdiet massa tincidunt nunc. Sed nisi lacus sed viverra tellus in hac. Pharetra sit amet aliquam id diam maecenas. Volutpat maecenas volutpat blandit aliquam etiam erat velit scelerisque in. Risus pretium quam vulputate dignissim suspendisse. Interdum velit laoreet id donec. Venenatis lectus magna fringilla urna porttitor. Vestibulum rhoncus est pellentesque elit ullamcorper dignissim cras. Platea dictumst vestibulum rhoncus est pellentesque elit. Scelerisque eleifend donec pretium vulputate sapien. Nulla porttitor massa id neque aliquam. Tortor aliquam nulla facilisi cras fermentum odio eu. Quis blandit turpis cursus in hac habitasse platea dictumst quisque. Nibh tellus molestie nunc non blandit. Faucibus purus in massa tempor nec feugiat nisl pretium.


\newpage

\printbibliography


\end{document}
